<resources>
    <string name="app_name">DEN</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="bienvenido">"          En esta aplicación móvil puedes presentar tus denuncias de criaderos de mosquitos de manera cívica y responsable."</string>
    <string name="reporte">"          Pon tus denuncias, reportes y sugerencias que conlleve a la erradicación del dengue con DEN. "</string>
    <string name="nueva_denuncia">"Nueva Denuncia"</string>
    <string name="seguiminto_denuncia">"Seguiminto de Denuncia"</string>
    <string name="ver_historia">"Historial"</string>
    <string name="politica_privacidad">"Politica de Privacidad"</string>
    <string name="title_activity_nav">Nav</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="p1">"La aplicación obtiene la información que usted proporciona cuando se descarga y se registra la aplicación. Para utilizar algunos de los servicios o acceder a determinados contenidos, deberá proporcionar previamente ciertos datos de carácter personal, que solo serán utilizados para el propósito que fueron recopilados. Cuando se registre con nosotros y utilice la aplicación, por lo general, deberá proporcionar (a) su nombre, dirección de correo electrónico, nombre de usuario, contraseña y otra información de registro, (b) La información que introduce en nuestro sistema al utilizar la aplicación, tales como fecha, dirección, tipo y una fotografía para las denuncias."</string>
   <string name="p2">" Cómo principio general, estas aplicaciones no comparten ni revelan información obtenida, excepto cuando haya sido autorizada por usted, o en los siguientes casos: a) Cuando le sea requerido por una autoridad competente y previo el cumplimiento del trámite legal correspondiente y b) Cuando a juicio de esta aplicación sea necesario para hacer cumplir las condiciones de uso y demás términos de la aplicación, o para salvaguardar la integridad de los demás usuarios o de la aplicación. Deberá estar consciente de que, si usted voluntariamente revela información personal en línea en un área pública, esa información puede ser recogida y usada por otros. Nosotros no controlamos las acciones de nuestros visitantes y usuarios."</string>
    <string name="p3">"Además, la aplicación puede recopilar cierta información automáticamente, incluyendo, pero no limitado a el tipo de dispositivo móvil que utilice, los dispositivos móviles de identificación única del dispositivo, la dirección IP de su dispositivo móvil, el sistema operativo móvil, el tipo de móvil navegadores de Internet que utiliza, y la información sobre el modo de usar la aplicación."</string>
    <string name="p4">"Esta aplicación recoge información precisa sobre la ubicación de su dispositivo móvil con previa autorización."</string>
    <string name="p5">"Sí. Vamos a compartir su información con terceros sólo en las formas que se describen en esta declaración de privacidad y que por lo tanto hayan sido autorizadas por los usuarios.
Podemos revelar información que los usuarios proveen y se recaudan automáticamente por la aplicación:"</string>
    <string name="p6">"•	Cuando creemos de buena fe que dicha divulgación es necesaria para proteger nuestros derechos, la protección de su seguridad o la seguridad de otros, investigar el fraude, o para responder a una solicitud del gobierno;</string>
    <string name="p7">"•	Con nuestros proveedores de servicios de confianza que trabajan en nuestro nombre, no tienen un uso independiente de la información que divulgamos a ellos, y han acordado adherirse a las reglas establecidas en esta declaración de privacidad."</string>
    <string name="p8">"Vamos a conservar datos de cada usuario proporcionada por el tiempo que se utiliza la aplicación y durante un plazo razonable. Vamos a conservar la información recopilada automáticamente hasta por 3 AÑOS y, posteriormente, se puede guardar definitivamente. Si desea que eliminemos los datos del usuario que han sido proporcionados a través de la aplicación, póngase en contacto con nosotros en (Correo destinado a la séptima) y le responderemos en un plazo razonable. Tenga en cuenta que algunos o todos los datos que proporcionaron los usuarios pueden ser requeridos para que la aplicación funcione correctamente."</string>
    <string name="p9">"Estamos preocupados por salvaguardar la confidencialidad de su información. Proveemos salvaguardas físicas, electrónicas y de procedimiento para proteger la información que procesamos y mantener. Por ejemplo, limitamos el acceso a esta información a los empleados y contratistas autorizados que necesitan conocer dicha información para operar, desarrollar o mejorar nuestra aplicación. Tenga en cuenta que, aunque nos esforzamos por proporcionar seguridad razonable de información que procesamos y mantenemos, ningún sistema de seguridad puede prevenir todas las brechas de seguridad potenciales."</string>
    <string name="p10">"Mediante el uso de la aplicación, usted acepta nuestro procesamiento de sus datos en los términos de esta Política de Privacidad de vez en cuando modificado por nosotros. "Proceso", significa el uso de cookies en un dispositivo de computadora y/o portátil o tocar la información de cualquier manera, no limitado a recoger, almacenar, borrar, utilizar la combinación y la divulgación de la información, todas las actividades que se llevarán a cabo en Paraguay. "</string>
    <string name="p11">"La Séptima Región Sanitaria y se reserva el derecho de modificar en forma unilateral, sin mediar previo aviso, ni comunicación los usuarios, estos "Términos y Condiciones de Uso / Política de Privacidad", como así el diseño, la presentación o configuración de la aplicación, sin que ello genere derecho a reclamo o indemnización alguna en favor de los usuarios."</string>
    <string name="p12">"Si usted tiene alguna pregunta respecto a la privacidad durante el uso de la aplicación, o si tiene preguntas sobre nuestras prácticas, por favor póngase en contacto con nosotros por correo electrónico a (insertar correo de la séptima)."</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="spinner">Sobre</string>
    <string-array name="lista">
        <item>Basura</item>
        <item>Agua estancada</item>
        <item>Patio baldío</item>
        <item>Otro</item>
    </string-array>
</resources>